自爆自己小學讀邊間

靈實恩光學校

沙田禾輋信義小學

元朗校友會小學 下午校

我讀過基樂上午校 分咗校變咗九龍灣基樂

聖潔靈

喇沙
做過好書推介

唔係

何日東
同學仔快啲相認 我知你地成日cap連登野上ig架

浸信宣道會呂明才小學

保良局黃永樹小學

我都係

好假的肥仔

呂祥光小學

Hi ching

巴打讀下午校？

盧李佩貞疪護工場

香港潮蓮同鄉會張祝珊紀念小學

坪石天主教小學

嘉靈

依架讀緊唔自爆了

湯鄧淑芳 有無全名得兩個字既校友係度

巴打一樣

華德學校下午校
（而家改左名）

巴打上定下午校

大天海帆

香港道教聯合會圓玄學院陳呂重徳紀念學校

東華三院鄧肇堅小學

宣道會葉紹蔭記念小學

一樣

基真

道教青松小學

阮鄭舊校

沙崙

靈實恩光學校
Haven of Hope Sunnyside School
學校以基督為中心，用愛心關懷，專業精神及積極進取的態度，向嚴重智障兒童提供全人關懷的優質服務，使服事者及被服事者彼此建立更豐盛的生命。我們並肩致力，見證基督，領人歸主，建立基督化社群。

樓主個傻仔，以為我地會跟?

樓主個傻仔😂😂😂😂

可能樓主真係智障呢

Ching

李志達紀念學校 依家全部大陸人

Same here，但小一未讀完就搬咗屋轉埋校

我係你隔離讀
羅富國

東華三院李東海小學

保 良 總 理 肩 負 重 義
致 力 興 學 德 教 普 施
定 百 年 之 大 計
賴 眾 志 之 支 持
成 樹 人 之 偉 舉
奠 教 育 之 宏 基
莘 莘 學 子 雅 化 於 斯
循 循 善 誘 啟 發 天 資
人 材 輩 出 萬 載 欽 遲
人 材 輩 出 萬 載 欽 遲

莊啟程

觀塘官立小學 PM

何福堂小學

陳瑞祺喇沙

樓主好撚柒

Btw慈雲山聖文德

協和
有名你睇

上午校

大埔廣福？

香港普通話研習社科技創意小學

佛教林金殿紀念小學

可立

保良局莊啟程第二小學下午校

same

胡少渠 上午校

TWGPS

大埔公立學校

勵志會梁李秀如紀念小學
竟然無人讀呢間

智障唔俾上連登牙？

教育學院賽馬會小學

中華基督教會何福堂小學

九龍塘官立小學

WYJJMPS

我都係 我係最尾果屆上午校 之後升中果年就變左全日制 下午校仲可以搬去李金 果陣好葡萄

樂善堂梁銶琚學校

協和

陳元喜小學

聖公會主愛小學

TAK SUN

聖公會基顯

油麻地天主教

我都係最尾果屆上午校喎

巴打校友

最後果屆上午校

相認

Hi

獅子會何德心小學

聖公會蒙恩小學

紅磡信義

石籬天主教小學 上午校

我係上午haha

黄建常 有冇校友

SACPS

同，石陰校

犀牛

仁愛堂田家炳小學

嘉靈人

嘉諾撒聖心

佛教陳式宏小學

聖文德天主教

晨輝

拔萃小學

聖安德烈 第一屆

記得有年聯校陸運會比人改口號
本來係 李東海 李東海 全部獎牌袋落袋
之後比我地學校改做 地中海 地中海 全部獎牌掟落海

葵盛信義

路德會呂祥光小學

估唔到晨輝有人上連登

有無人鮮魚行出身？

聖育強中學

香港柴灣明德小學

聖保祿天主教

校友相認

我都係最後一屆上午校

羅富國

柴灣角天主教小學上午校
跟住做埋深井天主教小學第一屆畢業生

將軍澳天主教小學

一年級讀過

睇左五頁都無人讀
九龍婦女福利會李炳紀念小學

我2010畢業

九龍塘學校(小學部)

我係張柏芷師弟

張栢芝

東華三院港九電器商聯會小學上午校

第一屆馬灣小學入讀生

Same here 你邊屆？有冇讀過舊校？

去相認 但我畢業嗰陣已經變左天主教明德學校

same here

三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學（小學部）

上午+1 9幾？
利申97

真光

保良局志豪小學

相認
利申98

沙官

仁濟醫院羅陳楚思小學

何日東 今年19

天水圍靈愛

胡素貞博士紀念學校上午校

鳳溪

柴灣角天主教小學上午後最後一屆

我都係
96年出生

基灣小學

培基，幾好

我大你一年 無份讀深天

北官（上午）

樓主諗住擺間智障學校出黎等一堆人炒車
點知無人炒車
仲暴露左自己係智障
仲要係嚴重果隻

KCPS

梁周順琴上午校

李吳瑞愛紀念學校

區耀華年代

我又係喎，不過grad左超耐

聖公會錦田聖約瑟小學 勿相認

港澳信義會小學

香港潮陽小學 有冇巴絲相認

牛頭角津貼小學

Klcps

拔萃

鮮魚行

保良局蕭漢森小學

Tkw 信義

精蟲小學

我都係讀讀下去左九龍灣

無人sfa嫁

屌我間小學幾年前殺咗校

pc

柏立基教育學院校友會李一諤記念學校 長撚到仆街

我讀過一年就轉咗校

9幾？

搵到同門師兄弟

聖士提反書院附屬小學

仁德天主教小學

路德會救主學校

好多屯門人

聖公會將軍澳基德小學

樂善堂梁球琚學校

聖公會置富始南小學

相認 btw得半個籃球場

屯門卍慈小學上午校

德雅

有冇啟基

幾年？

無人同校
天主教柏德

巴打邊年畢業?

信愛小學🤘🏻

巴打邊年

樂善堂陳祖澤學校

Hello

胡少渠上午校 13畢業

On9 當有趣就係你呢種

一樣喎

王錦輝 不過唔係喺度畢業

高福耀紀念學校

梨木樹主愛

YCOS(HWR)

好多功課做

牛基

下午校

相認 我都係上午校

9頁都冇

同校

校友
巴打98?

+1

樂善堂梁銶琚小學(正校)

基良小學

被殺校

柴灣角天主教小學下午校
幾次呢d post留明都無人相認

你姓黃？印像中有個同學好快轉咗校

秀明小學

讀邊班
自爆：A班

梁小上

牛津

保良局梁周順琴小學

06年

師弟你好

民生

聖公會牧愛小學 下午校

樂進

聖安當

光明英來

98haha

衛理道
李炳小學
全名好長...

五旬節靳茂生

培基人?

96

以前真係好好

置富始南

認真
何福堂小學

間學校咁細咁偏僻都真係有人讀
利申 校友

同路人
我仲讀過黃大仙基德上午校

佐敦道官立小學

hi

Hi師兄

Same

19 same

上

我又係最尾嗰屆上午校

聖公會田灣始南
但之後轉左校

灣仔間聖若瑟 中學都係

基慧小學(馬灣)

聖保羅

揮手

協恩

唔係，完全無印象任何一個同學名，我諗都無人記得我，05年小一

Same here
麥惠貞條奶共狗

廣東道官立

有2間

黃大仙嘉諾撒

終於有

巴打
#21都係自己友

荃灣天主教小學 Dllm翻學吸馬路廢氣吸到傻

hi 巴打

基正？

葵盛信義小學

仁濟醫院趙曾學韞小學
我諗呢間應該好難相認

上水榮真

巴打下午？

正校定分校

X剛 黃x芳 黃x洪 吳x莉

培正但太廢上唔到中學

[url]勵志會梁李秀如紀念小學[/url]
好多年無返過去,仲要搬左去第二區

12頁都無
寶血會伍季明紀念學校
下午校

我個陣係仲未轉全日制 上午班

得樓主一個讀特殊學校

邊年畢業？

基華小學 小五之後搬左去9龍塘

畢到業？最尾派左去邊間工場？

荃完小學 有無人相認

96年小一 上午班

終於見到！

塘尾道

達德學校

師兄

劉家睛紀念小學

將軍澳之友

等睇地圖炮

我都係畢業嗰陣變左名

油麻地天主教小學 唔係海帆道

基榮小學

Same 仲以為唔會見到有人都係呢間

今次終於無炒車

農圃

油塘基顯

大家千祈唔好入

上午 97

榮恩

我都係 順徳聯誼總會何日東小學

13頁都未見有

聖三一堂小學

Same here

咁耐都無海壩街官小

伊斯蘭鮑伯濤紀念小學 成撚班黑人又臭 有次係佢地所謂小淨（沖涼）既地方屙尿

青山
唔係9up 間野真係叫青山

咁多頁二間都冇
藍田聖公會李兆強小學
葛量洪校友會觀塘學校

19 also 上午校

協和下午校

彩雲聖若瑟小學下午校
06年grad

而家搬左去佐敦谷

ccckc

小五都仲係上午班
小六就轉左全日制

hi師姐 haha 應該識我,以前都幾出名下haha

同一屆 下午校

可以相認

香港培道小學

校友
巴打邊年畢業

+1 ching 邊年grad

Hi 小同

梁省德

歡迎相認

梁省德學校 上午校

岩岩見到

梁省德冇喇掛

你地全日制？

同屆 我搬過去果陣係小五

15頁都無
聖公會靜山（已合併遷校）

15頁都無啟思

係 利申：07 grad

聖公會油塘基顯小學

蘇浙

元朗商會小學 下午校

石天 下午校+石籬聖若望

Same 幾多年gard?

諸聖小學

滬江維多利亞

上午97

巴打係咪想講ycps HWR
邊屆

巴打97？

我仲未相認到

16頁都無
天水圍官立小學
小四因為搬屋轉左校
到而家仲好掛住天官小
相認

Ching 邊年畢業？

光明英來學校

ching讀上午/下午定全日？

暗號暗號

Ching我都係喎

過左咁多頁都無
BTW BLKT

香港潮連同鄉會張祝珊紀念學校
有冇frd子

青衣官立小學

油麻地天主教小學 海泓道

海怡寶血小學

升諸聖中學？

相認校友

聖公會主恩小學

聖公會主恩
垃圾學校

咦我都係 以為搵唔到自己小學

華仁小學

相認 吳sir班畢業

基榮
聖安德烈

仆街
請相認

保良局西區婦女福利會馮李佩瑤小學

唔想計
總之我97

仲未有得相認

天主教溥仁小學

天主教領島小學

啲功課越嚟越少啦
細個日日十幾樣 之後每年都減啲減啲 好似話啲家長投訴功課太多考試太難

紅磡普愛 唔係醫院就亂葬崗

Same
但小三因為搬屋中途轉埋校
巴打9幾？

97

興德學校

藍田循道衛理

另一間基顯

唔知會唔會遇到巴打同絲打

全日制

越碌越發現原來咁多人都係何日東畢業

冇諗過有咁多坪天巴打
學校轉左色好撚柒

沙田官立小學 上午校

沙田培基小學
05畢業（好似係）

石湖墟公立學校

12年畢業 咁都有得相認

龍崗

Ching邊屆

spcc

巴打邊一屆?

啫係同屆

邊屆先

胡少渠下午校
之後轉左李金

咁我大過你好多

你九幾

上水惠州公立學校 上午校

果陣仲響彩園邨時冇咩蝗

一樣 你咩年

何日東上午校

sor 睇錯 05grad

same here
grad左之後啲老師走曬 聽講最近連校徽都轉左…

佛教榮茵

上午校is the best

same 幾年畢業㗎你

Ching 9幾？

你第幾屆？

係啊，我96

18頁都未有
博愛醫院歷屆總理聯誼會鄭任安夫人小學

原來樓主係智障

姓王/黃？

東華三院關啟明小學

終於見到自己學校 但我畢業個年就殺左校

第一個留言好重要
如果第一個係打樓主個間
一定個個打哂樓主個間

點解聖小啲人咁狗
利申中學讀聖士提反

何日東 邊年grad

咁多何日東舊生既？

元朗間梁省德—》佛教林炳炎

竟然有校友

道教青松小學 下午校
五年級轉左去岩岩開既十八鄉小學

同屆

19頁都冇
真鐸學校 快啲黎相認啦

滬江小學

旅港開平商會小學

仲未有興德學校既人

屌你老母到19頁都無真光小學

終於有 第幾屆

19頁都無得相認
Calps

油麻地天主教小學

可立小學

寶血會伍季明 下午校

天主教聖母聖心小學

校友

有冇人何日東最後嗰屆上午校E班

你邊屆

浸信會沙田圍呂明才小學

石湖墟

聖公會聖雅各

早你地幾年

讀完大學都重係覺得趙sir係遇過最好最有心教嘅中文老師 如果你地知佢係邊個嘅話

聖華小學

咁耐都冇嘅... 可信小學

見個個都係上午校相認
有冇下午校嘅相認吓

97上午校

慈幼葉漢千禧小學

終於見到
同校

成20頁都冇得相認

係咪個個都直升余振強

農圃道
細細個就昅協記囡囡

我B班

here

杜莊！

終於有人同一間 邊年grad?

殺左校
我仲要係最尾果届

沙田官立下午小學

我一年級係下午校 之後去左千禧
btw有可能同中學 我覺得我中學好多鄭任安既人

當年向黨舉報哂d走資派老師
畢唔到業，不過依家做緊官

達德

盛德中心

第三屆

樓主讀弱能學校 諗住係度搵校友

第一頁就有

二十頁先見到 相認

隔離消防局學校

馬頭涌官小(上午校)

廿頁都未有
聖公會柴灣聖米迦勒小學

首校歌真係世界級難聽

hi 幾屆畢業？

Btw我09-10畢業

師弟

天主教聖母聖心

臭八婆鍾老妖

唔知
計埋今年grad咗十年
我係老鬼

Hi Ching

基華小學下午校

真係有得相認

LSTLKKPS

相認 巴打邊屆？

22頁都冇
聖提摩太有冇

相認 巴打邊屆

正校

零七畢業

留名相認

我上午校

農圃道官立小學 讀過三年

基華小學

有 98年

TMRGPS

點解廿二頁都冇我個間
孫方中小學 下午校

師兄
細你一年所以要轉校讀多年

讀過兩間

基愛上午校
善導下午校(而家改左名 好似係)

上晝

高主教

于良發

牛頭角基顯小學

鄭任安千禧

隔離陳式宏，仲好記得嗰陣搭校巴聽保姆姨姨講你哋轉校舍

邊間分校啊

呢間都有人上連登?
我都係

喺隔離間中學6年 見證住惠州->空置->馬錦燦
越嚟越多蝗

喇沙
09年grad

保良局何壽南

我都係
但畢咗業差唔多10年

屌，睇咗咁多頁終於有巴打同校
利申，2010-2011屆

坑口成杏芳，應該冇人識

我都係 兩位邊屆

一樣 幾年畢業

同路人，第幾屆？

巴打畢咗業幾耐？

Ching第幾屆

而家好似多咗好多功課

有校友

全香港個名最長個間(東華)

聖公會置富始南

潮XXX小學

原來之後真係搬咗去九龍塘

我都係
相認

奉基千禧

聖羅撒

嘩屌…… 你唔講都唔知，啱啱Google一望變撚咗隻鹿

咁多頁都無
油麻地循道 下午校

真係老鬼
我都老只係細你兩年

觀塘聖若翰小學

佐敦道官小…
只記得激走左個何sir

姚達之

Hi 👋🏻

啟思

聖公會日修小學

聖類斯

有校友！！！

咁多何日東 我都係19

估唔到咁多人讀呢間
我應該前你地一屆

巴打係上午校定下午校

合一堂學校

東華三院港九電器商聯會小學（下午校）

25版都冇我果間
五邑鄒振猷上午校

我97 你呢清？

前九龍坑公立育賢學校

09年 畢業

Ching我都係喎 邊年畢業

蘇淅小學.
依家唔知點, 當年係超級左派學校 ......
教書用普通話 (廿幾年前起碼), 音樂堂, 日日都係唱國歌同龍的傳人.
買野食係唔駛排隊 , 真係十足十大陸人咁

04-05 老你好多

荃灣基慧

荃官小是我家

巴打們邊年？

07畢業

變咗 升埋上培基書院真係正

荃灣官立小學

沙田官立小學

校友 巴打邊年畢業

黃竹坑天主教小學

靈實恩光學校，嚴重智障兒童學校、資助特殊學校、男女校；1981 年創立，辦學團體：基督教靈實協會

樂善堂梁銶琚小學 分校

Hello
我係之前上午校既同學仔阿

邊屆

第一屆全日

幾時畢業

我新舊都讀過

我06grad Ching

我早你好多年

寶血會嘉靈學校
勿相認

個post咁L多校友

+1 不過係插班 淨係讀咗三年

咁多頁都年聖公會基心 雖然宜家殺咗校

有
邊年? 上午校定下午校?

仆街我都係

啱啱幼稚園畢業
升邊間小學好?

協和下午校相認

校友呀

你係愛蝶灣定舊基灣呀？

培基小學

識你
但係唔係小學識

ok

我都係校友嚟

黃埔宣道小學

ok
你話係咪係

伊小分校

1) 學海征帆 晨曦遠照 九萬里前程
光與生命 基督真理 吾輩貴篤行

五嶺之陽 春風化育 樑棟百年成
燈傳校訓 人人為我 我要為人人

2) 學海無涯 同游共渡 敬業又樂群
夏絃春誦 日知所無 月毋忘所能

即物窮理 修身致用 不負此青衿
土先器識 弘毅任重 光大我民生

我係最後一屆既上就班

same here 小六邊個班主任

仲意為會見唔到

最後個頁都冇 聖公會仁立紀念小學

拔臣

ching邊一年

07年入學

27頁都冇
保良局陳溢小學

邊年grad? 我09

same 幾年grad

08年grad，人稱協和Mi Gor就係我

27頁都未有 迦密梁省德

巴打邊年 我96

Hi 垃圾小學嚟

學長/姐

龜呂

彩雲聖若瑟小學 下午學

係咪教音樂果個

聖多馬上午校

梁省德 無屎忽

睇咗咁多頁好似得兩個青衣人
衛理信小學上午校（已殺，間學校已經變成一個不知所謂機構 ）

首校歌咁多年都未唱啱過

佛教黃筱煒紀念學校 一定冇校友

以前嗰個咪幾好
btw你邊年grad

校友會英業

中華基督教會方潤華小學 上午校
放學番屋企睇彈G人

我有fd教緊何日東

有無港島人

英皇書院同學會小學

twgps

伊小上午校
小5變全日制

何日東下午呢

基慈小學

我都97 可以相認 我6E

我97 睇住校長由阿伯轉阿嬸

黃建常

當年係沙咀道踢nike5 比你地大炒5粒 我嬲得濟講左句粗口 對唔住

當年踢nike炒爆你地 好撚爽

B.F.M.S

Ching 邊年

施自立
仲有mr. Kacey

你邊班

F

宣道會陳元喜小學-下午校

有㗎咩

讀過4間小學

我都係胡少渠上午校
終於有人講胡少渠

有

你邊個班主任？我Miss溫

許sir

英文嗰個？

你地邊屆

下午校
你第幾介畢業？

打籃球架？

師兄hi

青澤

係 許sir係咩料 我記得我中文司徒 Math楊sir

觀塘官立小學 下午校
觀塘官立小學 秀明道

聖公會主風小學

博智

聖公會聖米迦勒小學

我都係09 6c

我都一樣

鳴遠小學

幾多年畢業

覆錯

東莞同鄉會方樹泉學校

邊年畢業

天瑞

最後嗰屆

何日東上午校
大你地5年

何式南小學!

余X群，趙X儀，我屌曬你地老母

我係轉咗全日制一兩年後畢業的

巴打幾年？

我13

慈幼葉漢小學

我係牛基

油塘山頂 你學校好大！

天澤撚

呢間學校好把炮 第幾屆

咁耐都見唔到
李兆基
歡迎相認

石湖墟公立 11-12

你9幾年？

我6B
教畜黃_芬

10畢業?

普愛學校

石離天主教小學 下午𣐀

仲係無德雅

培寧

而家都仲中六咋

嘉諾撒聖家學校(九龍塘)

聖紀文
咁多頁都冇

霍格華茲

咦 曲線自爆6a1 你呢？

我12

好多巴打 我好大機會識你地 但係都係唔好相認喇

荃灣天主教小學

99嗰屆 畢左業都差唔多6定7年

我2000

何日東最後一屆上午校

巴打幾多年畢業
我2000-2006

好似2009年畢業
個陣無畢業禮

相認！

記唔記得肥徐

藍田定平田

5A班定唔記得5b班比好似我搞到分班上,之後個何sir就負責其中一班,然後比我激走左….我又比人踢埋出學

係度呀

主任

我都係呀!!!!

沙官小

全日制 但grad個陣都仲係區耀華

喺天水圍

保良局王賜豪
入面啲訓導主任仆街死啊屌你老母

呢度咁多人讀梁李秀娛

以前成日睇區校長網站 好正

終於岀現啦

[black] [/black]

9幾定00後

陳瑞祺喇沙
讀過一年舊校

天水圍 官～小～ 天水圍 官～小～

我都係 2000-2006

李一諤

你個名同我個名

06-07 grad

聖安德勒第一屆

終於有！

相認啦喂

慈正好波

牧愛下午校 9幾?

華山官立小學

你上午校？

師姐

巴打邊年 我09grad

你老母成班小學雞 痴撚線

將軍澳消防局

成日寫領鳥

我都係 巴打邊年

竟然無人係讀黃大仙基德上午校

Hi 師弟
我 08grad

早會成日播片
background music 通常都係 強人是你能飛天遁地
到依家都仲記得

大角咀天主教小學
有冇同學仔

係呀 不過其實佢幾好人
有比佢教過

沙田主風
有冇人講過

惇裕小學

我小六做組長守四樓幫佢管人 但我都好驚佢

于良發+1

ching邊年

培正

巴打96？

林天光紀念小學

有聲

香港中國婦女會丘佐榮學校

好似咁多頁都唔見

柴灣定炮台

成34頁都冇

香港浸信會聯會小學

寶安商會溫浩根小學

讀過下午校 前排返過去懷愐
變撚左唔知乜中心

上午 日日放學就打機

獅子狗何B仔

九龍靈光

第一城浸信會呂明才小學

馬田先生你都係
你邊屆？ 我好似05-06嗰屆

普愛